[再次挑機] 請問呢度有冇管理員

你好

hi

秒

痴線 唔使訓

再秒

噚日個自爆po你有無出現？

又秒

快到

秒殺

屌你唔撚係bot..........

其實我懷疑admin係auto reply

已經比人釘實左

又秒殺

我今次明明已經唔係打admin....

唔好再開啦 好快又落黑洞